asso畢業有咩可以做？

如題

失業

Esso 油站

銀行
辛苦但係穩定

櫃面？

警犬，不過主力請毅進仔，因住嫌你學歷太高唔請

繼續讀

入境處或者海關呢？

做熱狗

請關員囉 屌撚你 咁撚簡單唔上網查 要開post問

屌你老婆屌埋你個女呀警犬

升唔到大學咁你讀黎做咩

你升到咩
利申 asso

Asso讀左幾多錢學費？

地勤
有親戚做緊

M記